香港人後生一代好快變成日本一樣，低慾望城市

唔再想要車，樓，物質，只係想平時做鍾意打下機，睇下戲
對香港未來無期望

所以av前景明朗

日本人連娛樂都低迷

對未來香港經濟發展，會下跌

我依家已經係，返工，gym，打機

係